[見證]賴皮狗屈機男再以'死老母'作賭注, 二度參戰12M樓契challenge廚-2020年版

大家準備睇賴皮狗屈機男精彩演出

===============================================================
初戰12M樓契challenge廚走數回顧:

===============================================================
再之前鬥捐錢走數回顧

LM

屈狗又柒

又潛水

推

負評又唔敢回

佢都無老母，點死？

條窮撚咁多年仲未買得起樓

條柒頭屈機男原來已經睇錯市5年都黎緊, 咁多年都怨恨AA9
走數都歷史悠久

出黎啦賴皮狗屈機男

G持樓主 捧打落水狗

樓契 啪啪啪
Binc 啪啪啪

睇淡其實無問題，不過屈蛇真係太撚肉酸

面皮幾呎厚 心中富有

全香港人都知佢柒架啦

樓主系aa狗

梨地全部刀蝦禾既╮(￣▽￣"")╭

樓主成世人最光輝係呢刻

訓住老母乞衣劏房打住份高薪厚職出postFF恥笑公屋保安

點解要侮辱樓主

你好叻咩？

我做保安

月入14800

網絡欺凌